11歲男割包皮 尿道被誤封！3天無法排尿

南非一名11歲男孩去割包皮，結果手術後尿道被縫合起來，導致他3天不能尿尿，到其他家醫院就診後，才把尿道解封。
據《dailysun》報導，2月16日，南非一名男孩給在靠近布里茨(Brits)的非政府組織「JPS Africa」割包皮，但沒想到醫生在他的龜頭縫了幾針，導致他無法尿尿，男孩的母親帶他回診，但是醫生只要他回家拆掉繃帶就好，男孩母親說「醫院只拍了陰莖幾張照片，並給了止痛藥就要我們回來了」。
於是他們到另一間醫院進行檢查，醫生看到後大驚「是誰這樣做的？」之後立即用導尿管幫忙排尿，母親說「裝了2個2公升的瓶子」。2月23日醫療團隊再去探望男孩，表示「男孩傷口癒合的很好」。（即時新聞中心／綜合報導）

當事人背影。翻攝自dailysun

仆街醫生

個腎咁就無左

痴撚線 咩醫生嚟

忍兩日尿一定生不如死

慘絕人寰

點先可以忍到2日，冇可能攞
強行排尿結果龜頭爆線機會大啲

忍兩個鐘都難啦

咁都唔中尿毒
條友一定練開坑性

點樣忍尿

cut J 忍尿play

內文係話3天

母親說「裝了2個2公升的瓶子」